波版糖人日頭叫人行入少少，夜晚係唔係叫人屌入少少

各位恩客，底褲即將穿上
請勿靠近閪門
多謝合作

唔講咁多，即刻駁嘴

幽默感嘅嘢...

再入d..啊...入d